港漫教父黃玉郎 俾唔起版權費摺埋《龍虎門》改出《龍虎3世》

繼續食老本

黃小虎係未仲係18歲?

龍虎門唔係佢自己架咩??

好似佢坐監好多ip賣咗俾文化傳信

之後佢俾版權租返嘅畫

唔係賣左俾文傳，而家版權一直都係係文傳手上。
漫畫呢D 香港日本都係咁，版權一向係係公司手上，
唔會係作者手上。
咁而家王玉郎唔係文傳入面，自然版權都唔會係王玉郎手上啦。
所以當年佢玉皇朝先出套「龍虎五世」黎延續龍虎門精神故事。

佢唔係一直係老細咩？

定話文傳之前係佢

我知道佢90年代初買咗天天日報搞上市，唔知衰乜坐監，之後祁文傑幫佢搞玉皇朝等佢出嚟

霉到咁就知新著幾咁不堪

諗起依張圖

坐監前嘅玉郎漫畫轉手變文化傳信
坐監後另外開玉皇朝，走法律罅出龍虎五世

佢連買個名牌手袋都買唔起
抵死啦藍玉郎

教父?邊撚度教父?

溝到上手做埋私家貨
就唔會俾你亂用錢啦
仲想好似溝你嗰陣成日買名牌袋？
當藍玉郎係小朋友咩
呢啲老狐狸

食到黎姿隻豬

黃玉郎個大仔係咪有問題？

新著龍虎門完左？仲有好多野未講喎？

有緣再表

文傳版權要$300萬
黃玉郎做一期蝕一期
寧願開新書
新作龍虎三世由黃玉郎親自編劇，不過唔知會編幾多期
我估頭100期應該都由佢主編

最多廿期係佢起

另外玉狼係主打網漫，唔知咩題材，都係打書多

乜仲有人睇架 而家出街都唔見d廢中廢老揸住

公司有人買開有睇
有時又上網睇下

佢14年反佔中，依家唔知咩立場啦

佢食過全盛時期既荔枝

用佢d鬍鬚磨荔枝個閪

人生無遣憾

未必，呢本應係係佢最後既作品，如果再衰落去就等退休

老屎忽

我都想奶細細粒

冇毛原隻荔枝，奶得大呼過癮

呢幾年佢有邊本新書係搞得好?
我就唔太睇好……

不如問而家仲有邊本港漫搞得起

連d廢老都揸手機督督督

即係點？重頭嚟過？

呢樣最嬲, 你話荔枝比個有型賤男MK 食左都話...
比左呢個阿叔....浪費曬...

而家荔枝跟緊個跛腳阿伯
只可以話無學識嘅靚女 都改變唔到生活

仲惨

聽講係為咗細佬醫藥費

賣身醫細佬渣
唔係洗鬼嫁核突大陸佬
佢要找金龜大把靚仔d架唔

春秋性雄開頭唔錯架

話時話，原本話2019年開果個「玉郎巨星文化創意園」好似冇晒聲氣

文代傳信漫畫部經理杜比回應《蘋果》時稱：「《新著龍虎門》會繼續寫，下星期會暫停一期，到6月5日會再出版。故事會承接返今期（1046期）。」他透露接手的會是《龍虎門》舊班底包括監製鄺志德。

性公子睇到完
爛尾到仆街

又踢鷹?

最記得出之前講到主角落難又成
之後頭幾期就女角都扑埋

如果唔係點叫性公子

黃玉郎黃百鳴，兩件食老本王

佢最爛一定係看破紅塵
一鳩射撚死神帝
都唔個寫乜撚野
我仲記得當時藍星星個港漫post齊屌鬼

係啊

摺埋佢啦 仲有人睇咩on 9

佢隻仔智力係咪有啲問題

黃小虎係咪依幾十年都未扑過馬小玲重係童男？

屌 咁多人有睇

公子載屌神后老婆畫得好淫

佢都乾塘啦應該

帝*

買和仔都唔買佢啦

依家興reamke

又龍虎5世

唔係實捉到你個老細咩？

方丈報老細個親戚嚟

金鐘罩代表始終都係金羅漢

幾時輪到石黑龍

即係無啦啦斷尾定大結局

咁樣古惑仔都好過佢起碼係自己完

諗起都想笑

龍虎門最大的問題係無一個大的planning, 好似見步行步咁
打打下勁野, 無啦啦又去返打廢物又拖幾期
D失誤又不停重覆(婦人之仁之後俾人打返轉頭)

讀者真係好冇保障

藍肉狼都咁多人睇?

手足黎佢前一排封面係畫721

情意結，係俾面港漫

頭條新聞改個名又

冇記錯舊著好似比人ntr左

重練緊功，唔想走火入魔

俾翻江蛟玩到反皮

唔係翻江蛟
黃玉郎出嘅舊著續集
東方真龍傳有講佢比東方橫空救左之後
因為見王小虎唔理佢
而報復（小虎）+報恩比東方橫空屌
本身比東方橫空屌嗰陣會喊
最尾連個心都比埋東方橫空
主動獻身

我有睇
其實呢個補完設定根本on9
擄走咗小靈，失蹤咁多期竟然冇食到

龍虎門仲狼過黑社會
女呢啲野事少
面子事大
你搞王小虎條女分分鐘比人碎屍
姦殺你全家
翻江蛟又唔係特別好打
佢咁屌馬小靈算係自保姐

石黑龍都死 小鷹又死 應該就完la?

黑龍死左咩
唔係同金羅漢隻揪緊咩？

不過白仇都可能死過番生
冇咩係唔可能嘅

似係

今集比金羅漢打爆咗罩門，冇哂脈搏

之後練九死金鐘罩

學舊著咁響死亡的威脅下突破上12關
又可以打多300集

好心就出番神兵玄奇F2啦
果時睇到一半 同我摺埋左

講真金鐘罩算唔算最雞肋？
又難練又有致命缺陷
心諗練易筋九陽好過啦

銷量都唔係好

洗髓經最廢

練金鐘會俾人當靶玩

讀書嗰陣睇到韋陀同火雲邪神打
之後無睇

想問最勁係咪洗髓經

洗髓經定位唔到，冇乜表現

又話少林四大神功之首

係最後創，冇話最勁，似係復元療傷篇

龍虎門都拖到爛哂，又重啟。

原著有講洗髓經練到十章等於黑級二間到
（神武英明嘅天武神功其實就係十章洗髓）
仲要呢個未必係真正嘅洗髓經
王風雷傳空我洗髓經最高境界得番5成功力已經有黑級無間嘅功力
10成應該係前無古人後無來者
不過洗髓經仲難練過金鐘罩十二關
得達摩自己練成過
要玩達摩啲武功都係練番易筋經比較實際

嗰時講係精神力同開腦域
一個唔覺意玩到超能力咁

係最勁，洗髓經係練自己嘅精神能力
練完一身異能，咩都做到咁濟
空我得5成功力已經可以預知未來同幫死人復活

老實講畫到神帝咁勁
都唔知點先收到佢皮
春秋D女好得 神月

其實都係夾番冰火七重天姐
暗黑冰火屈到咁，唯有異能鬥異能
不過暗黑冰火去到正篇廢到碌柒咁

到正傳其他冇超能力嘅人會變到好廢

真，暗黑冰火第一重個時停冇黑一護身勁已經唔使打落去

所以控制得唔好會武力失控狀況

今期香左......想快快完左佢？

版權賣走左喇

外傳最勁係童子功
可以儲埋60幾70年陽勁一野射出去，老祖宗擋到好似。

啲人可以無限進化
不如完啦 好嗎？

你噤有信心佢捱到 100 期

都唔記得幾多年冇睇

仲係唔係 九陽神功驚世俗，君臨天下易筋經

姦興做編劇, 搵撚睇

除咗啲主角名，成套嘢都係左抄右抄

外傳無間黑級應該輕鬆屌打
正篇都係

家陣D港漫銷量今非昔比，黃玉郎D書銷量可能得果一萬幾千都冇，梗係比唔起錢買版權啦！

原來加到23蚊本

內文30頁

一頁得四五格

都唔知睇咗啲咩

以前見好多廢佬揸住本野入公廁痾屎

可以拍賣原味鬚

偽人總是理由多多

龍虎門無限loop

佢唔係有個咩城向大陸搞緊咩?
梗係奶啦
佢個ai坐監如果換係97後可能唔使坐

媚娘同玉兒俾人姦

可能童年回憶
都幾鍾意睇龍虎五世
嗰陣一邊宙斯一邊活佛咁覺得好撚有趣
然後講到乜撚野天尊征服者五維力量都好新奇
係大左睇返轉頭先覺得戇尻

日本唔係，日本係跟漫畫家，所以集英社想出slam dunk但井上唔俾就唔撚得，美國先係

原來佢成70歲

玉兒比火雲邪神姦污過,咁媚娘又係比邊個搞過？唔係又係火雲邪神呀嘛？

媚娘本身就係臭雞

玉兒新著改左冇比勇哥姦
仲要寫到勇哥因為屌唔到玉兒
搞到上晒火，最尾屌左羅剎女補飛

冇睇過新著

新著玉兒仲慘過舊著
成個癡女咁追著小蟲碌撚黎含